\newcommand{\sprache}{de}

\documentclass{uebung2}

\begin{document}

\maketitle{21}

\begin{aufgabe}{}
Lies Theorem 4.4.36.
\end{aufgabe}

\begin{aufgabe}{Fasertransport}
Zeige, dass die Konstruktion zum Fasertransport
einen wohldefinierten Morphismus
$\mathbf{R}b^*(X) \to \mathbf{R}a^*(X)$
ergibt
(insbesondere, dass sie unabhängig von der Wahl
des Schnittes von
$\Map_A(\Delta^1 \xrightarrow{u} A , X) \to X_b$
ist),
und dass sie verträglich
mit Morphismen simplizialer Mengen $A \to A'$ ist.
\end{aufgabe}

\begin{aufgabe}
  {Äquivalente $\infty$-Kategorien haben äquivalente Prägarbenkategorien}
Beweise Folgerung 4.5.6 direkt:
Für eine Äquivalenz von $\infty$-Kategorien $u : A \to B$
sind die Funktoren
$\mathbf{L}u_! : \mathrm{RFib}(A) \to \mathrm{RFib}(B)$
und
$\mathbf{L}u_! : \mathrm{LFib}(A) \to \mathrm{LFib}(B)$
Kategorienäquivalenzen.

\textit{Tipp: Ken Brown.}
\end{aufgabe}

\begin{aufgabe}{Definition von lokal konstant}
Sei $p : X \to Y$ ein Morphismus in $\sSet$.
Wir haben definiert, dass $p$ lokal konstant heißt,
wenn für jedes Diagramm der folgenden Form,
in dem beide Quadrate kartesisch sind
und $v'$ eine schache Homotopieäquivalenz ist,
auch $u'$ eine schwache Homotopieäquivalenz ist.
\[ \begin{tikzcd}
  X'' \ar{r}{u'} \ar{d}{p''} & X' \ar{r}{u} \ar{d}{p'} & X \ar{d}{p} \\
  Y'' \ar{r}{v'} & Y' \ar{r}{v} & Y
\end{tikzcd} \]
\begin{teilaufgaben}
\item
Zeige, dass es dafür genügt,
solche Diagramme zu betrachten,
in denen $v' : \Lambda^n_k \hookrightarrow \Delta^n$
die Inklusion eines Hornes ist.

\textit{Tipp:
Faktorisierung schwacher Homotopieäquivalenzen
in anodyne Erweiterungen und triviale Faserungen.}

\item
Zeige, dass es ebenfalls genügt,
solche Diagramme zu betrachten,
in denen $v' : \Delta^0 \to \Delta^n$
die Inklusion einer Ecke eines Standardsimplex ist.

\textit{Tipp:
Proposition 4.6.1.}
\end{teilaufgaben}
\end{aufgabe}

\end{document}
